其實你哋知唔知韓樂係藍嫁

成日行過海之戀果間都見到好多人排隊

住海之戀既人唔係成堆中國人咩

知道

未見過呢間野